冠狀病毒下 北京街頭 超市是怎樣的恐怖情況

北京都咁冷清，玩撚完

香港仲有好多廢老同鬼佬唔戴口罩

以為自己離得遠無事

好大部分係d人返晒鄉下 不過都幾冷清

個Youtuber係台灣定北京人，睇完段片，佢算係比較正常人類，相比呢幾日睇到好多片內支那人歪理，真係激到你嘔幾桶血！

其實對佢地黎講都係一件好事 提高衛生意識

大陸人嚟